## Описание
Данный сайт позволяет зарегистрированным пользователям пополнять счет в личном кабинете. Пользователи могут приглашать людей на сайт по реферальной ссылке. Приглашённые таким образом, при каждом своём пополнении будут автоматически начислять своему рефералу бонусный процент.

## Как запустить
Чтобы запустить проект на сервере вам понадобится:

1. Laravel 5.6
2. Mysql 5.5
3. PHP 7.2
4. Composer
5. Node.js + NPM

Создайте базу данный и укажите параметры в /.env файле, после запустите сл. команды:

> composer update

Скачает нужные php пакеты

> npm install

Скачает нужные js, css пакеты

> php artisan migrate

Запустит миграции